# Copyright (C) badasswp
# This file is distributed under the GPL v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ping Me On Slack\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-13 23:35+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-13 23:41+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: ping-me-on-slack.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: vendor\n"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: inc/Admin/Options.php:79
msgid "Ping Me On Slack"
msgstr "在 Slack 上 Ping Me"

#. Description of the plugin/theme
#: inc/Admin/Options.php:83 inc/Services/Previous.php:99
msgid "Get notifications on Slack when changes are made on your WP website."
msgstr "当您的 WP 网站发生更改时，请在 Slack 上获取通知。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/badasswp/ping-me-on-slack"
msgstr "https://github.com/badasswp/ping-me-on-slack"

#. Author of the plugin/theme
msgid "badasswp"
msgstr "badasswp"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/badasswp"
msgstr "https://github.com/badasswp"

#: inc/Admin/Options.php:103
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: inc/Admin/Options.php:106
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: inc/Admin/Options.php:128
msgid "Slack Options"
msgstr "Slack 选项"

#: inc/Admin/Options.php:133 inc/Services/Previous.php:104
msgid "Slack Username"
msgstr "松弛用户名"

#: inc/Admin/Options.php:134
msgid "e.g. John Doe"
msgstr "例如 John Doe"

#: inc/Admin/Options.php:139 inc/Services/Previous.php:111
msgid "Slack Channel"
msgstr "Slack 频道"

#: inc/Admin/Options.php:140 inc/Services/Previous.php:112
msgid "e.g. #general"
msgstr "例如 #general"

#: inc/Admin/Options.php:145 inc/Services/Previous.php:118
msgid "Slack Webhook"
msgstr "松弛Webhook"

#: inc/Admin/Options.php:146 inc/Services/Previous.php:119
msgid "e.g. https://hooks.slack.com/services/xxxxxx"
msgstr "例如 https://hooks.slack.com/services/xxxxxx"

#: inc/Admin/Options.php:151
msgid "Post Options"
msgstr "文章选项"

#: inc/Admin/Options.php:155 inc/Admin/Options.php:183
#: inc/Admin/Options.php:205 inc/Admin/Options.php:227
msgid "Enable Slack"
msgstr "启用Slack"

#: inc/Admin/Options.php:156
msgid "Enable Slack messages for Post actions."
msgstr "为 Post 操作启用 Slack 消息。"

#: inc/Admin/Options.php:161
msgid "Draft Message"
msgstr "草稿信息"

#: inc/Admin/Options.php:162
msgid "Message sent when a post is saved as draft."
msgstr "将帖子保存为草稿时发送的消息。"

#: inc/Admin/Options.php:167
msgid "Publish Message"
msgstr "发布消息"

#: inc/Admin/Options.php:168
msgid "Message sent when a post is published."
msgstr "发布帖子时发送的消息。"

#: inc/Admin/Options.php:173 inc/Admin/Options.php:195
msgid "Trash Message"
msgstr "垃圾箱消息"

#: inc/Admin/Options.php:174
msgid "Message sent when a post is trashed."
msgstr "帖子被丢弃时发送的消息。"

#: inc/Admin/Options.php:179
msgid "Comment Options"
msgstr "评论选项"

#: inc/Admin/Options.php:184
msgid "Enable Slack messages for Comment actions."
msgstr "为 Comment （评论） 操作启用 Slack 消息。"

#: inc/Admin/Options.php:189
msgid "Approval Message"
msgstr "审批消息"

#: inc/Admin/Options.php:190
msgid "Message sent when a comment is approved."
msgstr "评论获得批准时发送的消息。"

#: inc/Admin/Options.php:196
msgid "Message sent when a comment is trashed."
msgstr "在评论被丢弃时发送的消息。"

#: inc/Admin/Options.php:201
msgid "Access Options"
msgstr "访问选项"

#: inc/Admin/Options.php:206
msgid "Enable Slack messages for Access actions."
msgstr "为 Access 操作启用 Slack 消息。"

#: inc/Admin/Options.php:211
msgid "Login Message"
msgstr "登录信息"

#: inc/Admin/Options.php:212
msgid "Message sent when a user has logged in."
msgstr "用户登录时发送的消息。"

#: inc/Admin/Options.php:217
msgid "Logout Message"
msgstr "注销消息"

#: inc/Admin/Options.php:218
msgid "Message sent when a user has logged out."
msgstr "用户注销时发送的消息。"

#: inc/Admin/Options.php:223
msgid "User Options"
msgstr "用户选项"

#: inc/Admin/Options.php:228
msgid "Enable Slack messages for User actions."
msgstr "为 User 操作启用 Slack 消息。"

#: inc/Admin/Options.php:233
msgid "Create Message"
msgstr "创建消息"

#: inc/Admin/Options.php:234
msgid "Message sent when a user is created."
msgstr "创建用户时发送的消息。"

#: inc/Admin/Options.php:239
msgid "Modify Message"
msgstr "修改消息"

#: inc/Admin/Options.php:240
msgid "Message sent when a user is modified."
msgstr "修改用户时发送的消息。"

#: inc/Admin/Options.php:245
msgid "Delete Message"
msgstr "删除消息"

#: inc/Admin/Options.php:246
msgid "Message sent when a user is deleted."
msgstr "删除用户时发送的消息。"

#: inc/Admin/Options.php:265
msgid "Settings Saved."
msgstr "设置已保存。"

#: inc/Services/Access.php:65
msgid "A User just logged in!"
msgstr "用户刚刚登录！"

#: inc/Services/Access.php:69 inc/Services/Access.php:136
#: inc/Services/Comment.php:109 inc/Services/Post.php:117
#: inc/Services/Theme.php:83 inc/Services/User.php:69 inc/Services/User.php:135
#: inc/Services/User.php:202
msgid "Ping"
msgstr "注意力"

#: inc/Services/Access.php:71 inc/Services/Access.php:138
#: inc/Services/Post.php:119 inc/Services/Theme.php:85 inc/Services/User.php:71
#: inc/Services/User.php:137 inc/Services/User.php:204
msgid "ID"
msgstr "数字"

#: inc/Services/Access.php:73 inc/Services/Access.php:140
#: inc/Services/Comment.php:113 inc/Services/Post.php:123
#: inc/Services/Theme.php:89 inc/Services/User.php:73 inc/Services/User.php:139
#: inc/Services/User.php:206
msgid "User"
msgstr "用户"

#: inc/Services/Access.php:75 inc/Services/Access.php:142
#: inc/Services/Comment.php:117 inc/Services/Post.php:125
#: inc/Services/Theme.php:91 inc/Services/User.php:75 inc/Services/User.php:141
#: inc/Services/User.php:208
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: inc/Services/Access.php:132
msgid "A User just logged out!"
msgstr "用户刚刚注销！"

#: inc/Services/Comment.php:65
msgid "A Comment was just approved!"
msgstr "评论刚刚获得批准！"

#: inc/Services/Comment.php:73
msgid "A Comment was just trashed!"
msgstr "一条评论刚刚被丢弃了！"

#: inc/Services/Comment.php:111
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: inc/Services/Comment.php:115
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: inc/Services/Post.php:65
msgid "A Post draft was just created!"
msgstr "刚刚创建了帖子草稿！"

#: inc/Services/Post.php:73
msgid "A Post was just published!"
msgstr "刚刚发布了一篇帖子！"

#: inc/Services/Post.php:81
msgid "A Post was just trashed!"
msgstr "一个帖子刚刚被丢弃了！"

#: inc/Services/Post.php:121 inc/Services/Theme.php:87
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc/Services/Previous.php:105
msgid "John Doe"
msgstr "无名氏"

#: inc/Services/Theme.php:50
msgid "A Theme was just switched!"
msgstr "主题刚刚切换！"

#: inc/Services/User.php:65
msgid "A User was just created!"
msgstr "刚刚创建了一个用户！"

#: inc/Services/User.php:131
msgid "A User was just modified!"
msgstr "用户刚刚被修改！"

#: inc/Services/User.php:198
msgid "A User was just deleted!"
msgstr "用户刚刚被删除！"

#: ping-me-on-slack.php:32
msgid "Error: Composer is not installed!"
msgstr "错误：未安装 Composer！"
